砌機新手 求高人指點

i3 7300
ASUS PRIME B250M-PLUS MATX
Maxpower vg510
MSI GeForce® GT 640
想問下 500蚊內有咩8gb ram啱我用
同埋我既內顯會唔會仲勁過我個顯示卡

唔好買i3
用Pentium G4560

何解，新手同問

講用途, budget 和有乜舊野可以用

i3 7300 同 g4560 差20%效能
價錢差一倍

差15%性能
價錢差一倍
另外內顯同gt630差唔多

in 悠二， we trust!

講埋有冇品牌信仰

伏list 勿用